Revoke Japanese visa for Fan Ye (樊烨)

香港爆發反送中運動，遭內地媒體肆意扭曲及抹黑，並在內地網民中掀起一陣仇港潮。上周五（6日），內地女妝網紅「樊燁燁燁」發微博指，她到日本大阪神社觀光時，發現2塊由港人寫上「光復香港，時代革命」的繪馬，就將它們拆下埋掉。有日本人不齒其行為，從泥中尋回2塊繪馬，並在twitter發文指，她這樣做是因為喜歡香港。

push

pish

推

pash

posh